有冇人識hot-wire啲車？

周街都係車塞撚住曬，有冇人知道點樣好似GTA咁 Hot-wire著車，揸開少少

好複雜

新車好似唔得，但錢七呢啲好似ok